有冇一啲可以坐喺度做/唔駛向上伸高隻手嘅嘅運動

本身自己有喺屋企跟開youtube做hiit
但最近全家都長期喺屋企 屋企細
出廳開墊郁郁貢俾屋企人嫌我煩同阻埞
想返房做 但我間房係碌架床 可活動范圍得地下一塊瑜珈墊咁大加去到我頭頂嘅高度
想問有冇呢個空間範圍做得到嘅運動